［長長地］老母應該有第二春 可能我守舊 唔係好接受到

老母 老豆明義上仲叫做夫妻
實質大家都係為層樓而唔搞離婚
因為佢兩個都有名
大家都唔想益大家

我老豆就照係到住 佢訓廳
我同老母訓房

老豆老母大家雖然一齊住 但大家都當大家透明
唔會有任何交流

有時我都會同老豆嗲兩句 只限於老母唔係屋企
廢時老母問長問短

我老母就做商場保安
近排成日都好夜返屋企
初初試過天光先返
因為我同老母同床 所以實知佢未返
個陣訓到半夜醒左 發現老母未返就打比佢
佢話就返 話同同事係樓下吹水
(我老母返工個到係屋企隔離）
咁我當佢真係同同事吹水啦
但好多晚都係咁

有時半夜老母仲會帶埋電話去廁所
半粒鐘都唔出嚟

有時我放假係屋企 老母未夠鐘返工
又會聽到老母同個男人傾電話

老母呢排要清假
好多時都連住放兩三日
佢放親假都同我講佢唔返黎訓
話去咩個女同事到
明明就去個男人到

有次同老母食晏 有個老母嘅c9fd打比佢
個c9 fd佢好似好耐無聯絡
個c9 又係同老公離左婚個類
聽到老母問佢有無識第二個之類
對方應該又問返我老母有無
聽到老母細細聲話都一齊左半年……

前排老母身體有啲唔舒服 去左檢查
佢寧願叫個個男人陪都唔叫我陪

老母一直話個男人係朋友
個男人我係未見過
跟據老母講個男人好似係佢公司啲阿頭
離過婚

唔知我係呷醋定咩 我真係唔係好接受到老母有第二春
呢樣嘢唔敢同啲fd講
只好喺到打出嚟

搵個男人出嚟先

有無幻想個男人不停喪奶你老母個西個高潮樣

將心比心，你會唔會想你老母限制你戀愛自由？
你老母有第二春係佢既自由，唔好咁自私啦

係愛佢 就應該俾佢同中意既人一齊

關你撚事咩 又唔係洗你啲錢

淫賤保安員

唔好禁自私啦
你只係佢個女
冇權控制佢既人生

PS: 老豆個新老婆大我6年only

老母幾歲先

你都想佢開心者
佢開心唔好咩

明白的，做子女點會唔想自己的父母係一齊的。
但有時現實是不能控制，上一輩的事就順其自然吧～

後生支那雞?

繼母欲求不滿

自細父母離異，我反而幾想阿媽有第二春，見住阿爸已經再娶，阿媽為左照顧我同阿哥搞到仲係自己一個。依家我地都大個仔大個女，有左自己圈子之後都少左係屋企食飯。有時都係度諗，如果阿媽搵個伴，佢又有人陪，食飯行街旅行都有腳，老左又可以互相照應，唔洗晚年都孤零零。

人地好好地講下自己件事你就懶風趣喺度派膠。
細路仔，無人覺得你好笑呀，不如學下咩叫尊重，之後先上forum 啦？

父母自少離異既話

再拍拖或再婚都好正常

反而佢想搵到個好男人一齊 令佢無咁辛苦

利申：自細單親家庭長大 到我中五畢業後先搵第二春 我估係唔想影婚響到我 想同媽子你講辛苦哂 其實你感情上做既所有決定我都支持最緊要你幸福

你都唔想俾人逼你同自己唔鍾意嘅人一齊, 然後自己有鍾意嘅人又唔可以一齊啦。 最緊要你老母唔好俾人呃啫。

我近排情況同妳有少少類似。

唔開心一定有，但係妳可以做啲咩？
要記住，妳始終有一日會搬離呢一個家，會組織自己家庭。

人會怕寂莫，會想有人陪。作為仔女，妳要擔心嘅係佢會唔會比人呃。搵個機會坐低傾一陣，兩母女，有咩唔講得？同佢講妳係擔心佢比人呃，不過都希望會搵到個好歸宿

呢Ｄ回覆唔知係年齡定智商問題，前者仲有得救後者唯有恭喜你

會唔會又係果d乜鳩海軍上將

你老母感情事關你鬼事咩
不過都無晒感情，不如傾下離婚仲好啦，大家都好過d